利物浦一和波，特朗普就簽香港人權及民主法案...

冇得唔信，香港要贏，死痢狗就要輸！

利物浦降班之日

就係香港獨立之時

咁利物浦攞英超冠軍香港會點？

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

?.?

垃圾痢

正式廢除一國兩制，併入廣東省共享大灣區懷抱

收皮啦 屌你老母

樓主講得好

攞埋歐聯可唔可以支共大爆炸

利物浦贏波，區選大勝

利狗
輸波=某場示威0被捕
失英超=林鄭再應承其中一兩個訴求
十連敗+君主回歸做教練=答應五大訴求
降班=香港獨立

比東風七型導彈炸到陸沉

咁既話
支共會超越美國
一路降到英甲先有機會支共大爆炸

樓主有道理

是其是

樓主少有正常post

唔同日子

ff下好啦，依家隊死痢加唔識輸

最近少玩膠

因為痢近排成日贏 贏到佢好難出post

希望利迷犧牲小我

解放軍出動

不得不承認 有利狗冇香港